吳佩慈富商男友紀曉波母子被指欠租 遭入稟索償兼收樓

台灣女星吳佩慈的男友紀曉波，和母親崔麗杰擔保一間公司租住李嘉誠的壽臣山舊居，月租180萬元。惟該公司涉自本月起未有交租，業主日前入稟高等法院，向該公司、紀曉波和紀母追討欠租和兩個月免租期的款項，逾541萬元，以及收回獨立屋。
原告為新港投資有限公司，被告為Inventive Star Limited、崔麗杰和紀曉波。

冷氣維修費每月1.8萬

原告在入稟狀指，與首被告簽下租約，把壽山村道22A、22B和22C三間獨立屋，連同6個車位和三個按摩浴缸租予首被告，月租180萬元，首被告另需支付1.8萬多元的冷氣系統維修費用。租約為期3年，於去年9月開始生效，而次被告和第三被告則為擔保人。

原告要求交還獨立屋

惟首被告自本月起，未有交租。雖然原告發律師信追討欠租，但不果。除了追討欠租和利息，原告亦追討兩個月免租期的租金，以及要求被告交還獨立屋。

根據資料顯示，李嘉誠曾因深水灣道豪宅重建，曾與兒子李澤鉅舉家搬到該三個獨立屋暫住。

案件編號：HCA687/2020

月租180萬元
我睇唔透都俾得起呢個錢 點解唔買
住4 5年都成億啦
定李嘉誠住過你入去住就會變李嘉誠
有錢人真係真係睇唔透 嗚哇~~~

一來呢d 盤佢肯買人地都未必肯賣
二來去到呢d 價位用呢舊錢投資其他回報實高果買樓
三來呢d 生意佬邊話得埋，佢拎到百幾萬一個月唔等於有咁多cash買間樓（得就唔洗比人告）

買樓等升太慢了。

吳佩慈仲要同人咇咗幾件出嚟 都未入到門 宜家老公仲要欠租
群埋大小s班八婆無個好下場
小s俾老公家暴又出軌 大s間s hotel經營不善 臭閪范又因為狗官單嘢俾台灣人鬧死 得柳瀚雅好dd

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

貪李嘉誠舊居風水好，入去住吸下靈氣

阿雅嫁咗個活佛，可能會有功德護蔭

因為有上網相信連登淡友

閃著淚光的決定飛鳩佢未？

反而成日俾班八婆蝦嘅阿雅算最好命

生咗幾件 飛咗去揾邊個埋單？

唔入門先好
佢條仔一早轉定啲資產俾佢
有咩事都唔關吳佩慈事

可能係懷著笑意的決定

爽捽眼屎

佢哋好多係用上市公司俾租金
當公司benefits
另外好多舊獨立大宅都唔賣只租

而家係業主入稟法庭直接告紀曉波母子喎

5年先一億，屋幾十億

我指既係佢俾得起呢舊錢都買到其他
唔係李嘉誠呢棟 為咩要住呢到
可能我講得唔好 上面全部Get左